\begin{song}[remember-chords]{title={Na vrhu nebotičnika}, band={Bele vrane}}

\begin{kitica}
C                       F                              C \\
    Mala terasa in spodaj Ljubljana, pomanjšana, \\
                      G                        C                   G \\
    da odnesla bi od tu, bele hišice v predpasniku. \\
                        C                F                         C \\
    Tukaj s te male terase sredi Ljubljane ta hip lahko \\
                         G \\
    bi dosegel Krim z roko.
\end{kitica}

\begin{kitica}
D#                    G#                    \\
    Sva šla na malo teraso nad širno Ljubljano, \\
            D#                         B \\
   da najina vsa Ljubljana bi bila. \\
                     F#              C#          D#m              G#   C# \\
    Na neboticnik sva odšla, bliže sonca in modrega neba, \\
       F#              C#              E        H         F# G#  C# F# HF# \\
pozabiva, da premajhna za dva in žalostna sobica je najina. \\
Sva šla na malo teraso nad širno Ljubljano,  \\
 da najina vsa Ljubljana bi bila. \\
 Na neboticnik sva odšla, bliže sonca in modrega neba, \\
pozabiva, da premajhna za dva in žalostna sobica je najina. pozabiva, da premajhna za dva in žalostna sobica je najina.
\end{kitica}

\end{song}
